Lo que más nos ha costado en el proyecto es la parte de instalación y configuración de glassfish junto con la preparación de los certificados de TLS.
Esta instalación nos ha quitado mucho tiempo de desarrollo y hay algunas cosas que nos hubiera gustado implementar que no nos ha dado tiempo por este motivo. 
